8月15 稅局現場

得4條友坐左係地下 記者仲多過示威者
係咪圍嫁

推

又被撚了

[事先通知] 8．18民陣完場全民入機場

又係撚記者行動？

圍稅局作用不大

宣傳不足

都係

又話12點開波
等齊人都收工啦

圍稅局不如罷稅

唔想搞就通知取消啦 見到佢地坐地下好慘

香港人已經 淡忘咗
8 18 講真係味真係會有百萬人。

逆權運動已經完結

宣傳不足，同真係唔太多人會想
而家主力都係去哂8月18啦

現場人士請向鏡頭宣傳818百萬大遊行
總好過齋坐鳩流流

我同朋友無人知

不如轉陣做818文宣啦

無人

唔交稅實在d

完全唔知有呢件事

依家先知

宜家集中火力818

等記者休息下啦

日程見到有 但從來冇人講過
唔知點解會有

之前唔係講左暫時停一陣不合作運動?

唔知稅局啲公務員會唔會打算走但走唔成

日日攪真係回唔到氣...但各有各做

其實係唔想去

連登都冇人理啦

8/18

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

成日話暑假之後唔驚，運動唔會有影響，但係搞親event都係返工時間

連登成日fake自己人

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！！

真係宣傳左？

巴打sor9

頭先有公投話唔去

但係太多料洗走熱門

文宣不足

等我今日仲著哂黑色 諗住如果早到放就圍埋一份

去完交稅，記者就大把

Btw, 稅局班前線職員做嘢時好燥，DKLM

打機都有啦
強制徵收
稅局直接户口扣

入去攞籌問野啦

幫手谷818好過啦

圍黎做乜

咪講左留力818 停一停不合作運動 你仲去

港幣提款服務暫停

冇人提⋯

去到宣傳818啦 咁多記者

推，

我地唔係曱甴係金魚

當日圍稅局係兩個月以來最失敗既行動之一，梗係無人想再參加啦。

818 見

其實啲活動邊個搞
講好嗰啲都未宣傳夠
間唔中又彈多幾個出嚟

表示好似今日內入到箱都計 如果有人搵報紙塞爆左就大獲啦 千祈唔好啊

唔好搞

留力818

agree

完全無聽過有呢個活動

Agree

完全唔知

咪去啦 集中火力 818 輿論戰唔可以再輸

我地唔係唔夠人，只係擺出空城計

宣傳不足 身邊冇乜fd知呢壇野

咁我都覺得可以趁機宣傳下818 反正都好多記者在場

我之前見唔到宣傳... 而家focus 谷818

今日815 稅deadline 竟然冇人

完全唔知有活動

圍完最後都要交
如果最後唔洗交一定好多人支持

Dead乜Line , extend到830啦

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

稅局職員：屌你仲諗住有得早收工

宣傳好似唔夠

和理非行動好少成功

圍乜撚嘢呀又
之前道歉假架？

你諗多左
有50萬當你贏

無錯

收到張稅單逐蚊交，交到最後交到蚊叫佢退

依家啲行動post永遠無人提
廢話post又唔識用不推文回覆，撚有人知

留力818啦
btw多謝個幾位手足肯出黎

唔知有活動
between, 818 出嚟呀!

交多一蚊

其實六月嗰陣時圍稅局依家奶咗嘢
點解班白痴仲要圍稅局

又圍稅局?嫌機場個單未夠傷?

返工呀⋯⋯
日日都罷工咩⋯⋯

有無人知現場點 我表示好想提早收工

現場無人

做文宣算啦

連連登都冇人知 仲唔開TURBO 宣傳818

下次直接改做6點接放工啦

有25個先算啦

我都唔知...

on99 la , 美帝北韓都唔敢郁，夠 guts 開中國拖？

咪以為美帝係連登智慧

宣傳真係不足

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」Rhythm Protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

我日日返工就上足一日連登都唔知
宣傳唔夠好唔夠多
但依家抖一抖谷撚爆818佢ok?

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

黑衫個個好熟面口 發夢成日見到

太密啦